由幾時開始 雞變成g

讀音都唔同 一堆post 回 g
都唔知up 咩

g咩9野 知知知 成班係到知

guy

hey guy

由普通過變出黎

默默接受

由幾時開始 鳩變成9
讀音都唔同 一堆post 回 9
都唔知up 咩